Ricky 哥 兩盒thx

Ricky 哥！唔知你有冇貨！不過我都要兩盒thx